msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: A Synchronization\n"
"POT-Creation-Date: 2019-04-21 23:34+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2019-04-21 23:40+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.7\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-WPHeader: Async.php\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;"
"_n_noop:1,2;_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#: Async.php:54
msgid "Reset"
msgstr "重置配置"

#: Async.php:56
msgid "Reset to default setting?"
msgstr "确定删除现有配置并重置为默认值？"

#: Async.php:60
msgid "Reset Successfully!"
msgstr "重置成功"

#: includes/setting.php:38 includes/setting.php:39
msgid "Async Settings"
msgstr "一键同步"

#: includes/setting.php:61
msgid "Login Successfully!"
msgstr "登录成功！"

#: includes/setting.php:62
msgid "Send SMS Code"
msgstr "发送验证码"

#: includes/setting.php:63
msgid "SMS Code is correct!"
msgstr "验证码认证成功！"

#. Plugin Name of the plugin/theme
#: includes/setting.php:67
msgid "A Synchronization"
msgstr "A Synchronization (一键同步)"

#: includes/setting.php:72
msgid "Ximalaya Account Settings"
msgstr "喜马拉雅账号配置"

#: includes/setting.php:75
msgid "Phone"
msgstr "注册手机号"

#: includes/setting.php:83
msgid "Register podcaster on Ximalaya: "
msgstr "立即注册为喜马拉雅的主播："

#: includes/setting.php:88
msgid "Password"
msgstr "登录密码"

#: includes/setting.php:96
msgid "If you are stuck on posting, please validate your account: "
msgstr "如果你无法正常同步，请先验证你的账号："

#: includes/setting.php:96
msgid "Click to Validate"
msgstr "点击认证"

#: includes/setting.php:101
msgid "Album ID"
msgstr "专辑ID"

#: includes/setting.php:109
msgid "Upload post audio to this album."
msgstr "将会上传文章的音频到这个专辑。"

#: includes/setting.php:114
msgid "Enable sync from XML-RPC"
msgstr "开启XML-RPC同步喜马拉雅"

#: includes/setting.php:122
msgid ""
"Sync up to Ximalaya automatically when using destop app to write article."
msgstr "当使用客户端写博客的时候，自动同步音频到喜马拉雅。"

#: includes/setting.php:129
msgid "Wechat Account Settings"
msgstr "微信公众账号设置"

#: includes/setting.php:130
msgid "Please go to A Wechat Setting page: "
msgstr "请移步 微信公众号 插件设置页面："

#: includes/setting.php:130
msgid "WeChat Settings"
msgstr ""

#: includes/setting.php:133
msgid "Sync Up Settings"
msgstr "文章同步"

#: includes/setting.php:136
msgid "Title Prefix"
msgstr "标题前缀"

#: includes/setting.php:144
msgid "Add to synchronized article title automatically."
msgstr "自动添加前缀到喜马拉雅音频标题"

#: includes/setting.php:151
msgid "Default Cover"
msgstr "默认封面图"

#: includes/setting.php:162
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: includes/setting.php:165
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: includes/setting.php:179
msgid "SMS Code"
msgstr "短信验证码"

#: includes/setting.php:182
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: includes/setting.php:231
msgid "A Sync"
msgstr "一键同步"

#: includes/setting.php:236
msgid "Ximalaya Sync"
msgstr "喜马拉雅"

#: includes/setting.php:239
msgid "Sync Ximalaya"
msgstr "同步音频到喜马拉雅"

#: includes/setting.php:240
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: includes/setting.php:244
msgid "Wechat OA Sync"
msgstr "微信公众号"

#: includes/setting.php:252
msgid "Sync"
msgstr "同步到"

#: includes/setting.php:274
msgid "Sync Successfully!"
msgstr "同步成功！"

#: includes/setting.php:274
msgid "Sync Failed!"
msgstr "同步失败！"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "http://IT.eexx.me/"
msgstr ""

#. Description of the plugin/theme
msgid "Synchronize articles or audios to other platforms."
msgstr "一键同步：同步发布博客文章、音频等数据到其他平台。"

#. Author of the plugin/theme
msgid "Esone"
msgstr "E神"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://IT.eexx.me"
msgstr ""
